邊度有得申請家長資助

今日用廢老卡比人捉左，比左500，但係近排真係有啲手緊。。。
會唔會可以申請家長資助。。。
知唔知有咩channel or 渠道

雖然好似好少，但對我已經好多☹️

點搵你? 我都係學生 多就冇 一齊分啲一齊使啦